{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 쥬라기카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生しますので、当日現地にてお支払いください。 また、基準人数のほかに追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に分類され、それに応じて追加料金が発生します。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットとの入室は許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は少しの時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合はまず予約された予約件を優先し、ペンションはいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションが提供する入室案内は次のとおりです。 予約特典としてはスパ/ウォルプール、IPTV、WiFiが提供されます。 キッチンがある客室であり、禁煙です。 バーベキュー場、駐車は可能です。 ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合は事前に誰と相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されません。ただし、ペットとの入室が可能な特定の店舗もありますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントの利用料金は、場合によって追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのようなことを知っておくべきですか？",
            "answer": "予約管理は少しの時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合はまず予約された予約件を優先します。ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ウォルプール、IPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチンがある客室であり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 458
    }
}